有冇人鍾意聽ozzy osbourne?

屙屎屙成磅

Father of metal